日產juke

依家訂車有乜可以R到

前後Cam+電子倒後鏡好基本

有無r 平

R春袋

btw 27萬買架1000cc Turbo
真係...

好撚柒

而家好似少咗送牌費、頭一年保，試下R唔R到

個樣衰過舊款

Agger